GODZILLA 怪獣惑星

17/1 上Netliex 有得睇,正呀!

終於有得睇

想睇

好似好正

300米

戲院睇左 係正既

睇咗了，我覺得一般般。
但聽講呢套野喺日本俾人惡意評擊得好西利，有冇巴打知咩事？

幾好睇 雖然隻哥斯拉好似去完力威健身返黎咁

起初以為一集完，應該會有下集卦？

好似睇緊進巨咁 最尾果隻100米巨人

入面係台灣譯名
得logo係香港

主角做低嗰隻細哥斯拉50米高，後尾出現嗰隻哥斯拉300米高

3部曲
下集好似叫決戰機械增殖都市
應該有摩斯拉同機械哥斯拉出

仲有套前傳小說講地球毀滅之前既事
每一章用唔同既角色做主角講個個國家出現既怪獸

睇錯Gorillaz
以為又出新蝶

聽閒係三部曲

下集預定5月出

三部曲來

原來係三部曲，睇完唔錯，可以期望

有無得down

設定唔錯
不過演出麻麻地,好冇力量感,同埋成日zoom到勁遠

犯法嘅野我地係唔會做

有啊app有得offline

對前傳小說有興趣可以睇下呢個劇透

一個原始部落的巫女用鱗粉和材質奇特的布給他包紮，
這種鱗粉有神奇的效果，一天就能治愈骨折
呢段應該係講摩斯拉,片尾位

琴晚睇完
除左覺得隻哥斯拉睇唔清個輪廓
整體都唔錯

點解用呢種3d
如果用gantz o個種會正d

一陣返去睇

睇哥斯拉對眼好似楚楚可憐咁

3集

無聽錯里蘭係小野大輔配？

性格/出戰前既演講根本就係巨人個艾爾文團長的風格

個開頭似FinalWar，哥斯拉造型就似傳奇美版，冇記錯嘅話，地球人啲科技係開場嗰啲外星人幫手提升？

細哥斯拉好慘

霸氣擺尾

最尾大哥斯拉出黎果下霸氣到
機械哥斯拉應該好難做到咁大隻

係...好撚慘....佢最後爆炸前望過黎好sad....
其實本身我覺得萬年前果隻哥斯拉都好慘....係人類D低能(特別係主角呢D重度中二病患)怪曬係佢身上....明明佢係打其他怪獸....次次都怪罪係佢身上先
細果隻明明成萬年係地球度住都無乜野....果日出黎散步乜柒都無做過就俾D人類一黎就炸撚死左...
人類真係好醜惡.....

睇左覺得唔錯....希望佢之後兩部曲可以出多D其他怪物....
依家套套重拍都唔講其他怪物....希望呢套動畫會講下...唔係淨係得intro d剪影....
同埋最希望之後兩部曲都係虛淵繼續寫劇本落去....唔好又交俾人收尾

好怕呢套野會爛尾或者被人腰斬

有netflix條水喉射住冇事既

招牌動作

有金主，唔怕腰斬

就算係用之前整落果隻機械哥斯拉都係50米咋喎
下集點打

呢套野唔係睇人類被人吊打咩

估
1.叫機動增殖都市應該都識變大
2.機械哥斯拉暴走,打機械哥斯拉
3.聽人講話哥斯拉電影有個廢案係話失控左既ai係咁生產機械人打哥斯拉

兩萬年
就算仲喺度用唔用到都成問題

無敵最是寂寞

人地悶左2萬年，見到有蟲同佢玩覺得好開心

真係開心到爆

因為知道個細路俾人殺咗所以眼濕濕

2萬年一直都快高長大

怪獸惑星地圖

我比較想知機械哥斯拉點可以整到咁大隻
同埋摩斯拉都係有返咁上下大？

摩斯拉可能都有咁上下大，但機械哥斯拉應該跟番二萬年前哥斯拉個size

地球咁大係都要走埋去哥斯拉度，點解唔行遠D？

佢會嚟搵你

我諗係因為想住返去地球要面對哥斯拉只係遲早既事，以前地球文明未玩完個時哥斯拉都可以逼到全人類走佬上太空，可想而知哥斯拉既影響地應該係去到全球。

好多年前東寶有個idea係講機械哥斯拉暴走，之後不斷吸收機器去增殖，變成一隻機器大怪獸。
新呢個故事背景地面應該有好多廢鐵廢機器，而且冇晒人冇晒城填，呢個idea今次終於可以大派用場。隻機械哥斯拉可能會變成類似方舟咁嘅移動城堡或者要塞，所以叫機動增殖都市

呢個係當年concept圖

好柒啵隻野
三式機龍就真係正

想問Netliex 有冇字幕?

都幾肯定下集3樣有晒

老虛

今次隻哥斯拉設定係植物

兩萬年前版

概要
身高：50米
體重：1萬噸
。
公元1999年以來，君臨地球上出現過的所有怪獸的超進化生命體。名字由戰略生物學教授山根恭平教授根據大戶島傳說中的龍神“吳爾羅”命名。

與過去的哥斯拉同樣，有著以往直立恐龍般的身軀，但起源並不是動物而是植物，可能是植物在成長過程中攝入了過量金屬元素產生突然變異而成。
《怪獸啟示錄》中曾提到登場的植物怪獸碧奧蘭蒂可能是哥斯拉的近似種。

體色為青綠色混雜著黑色，身體非常粗壯，體內沒有骨骼，由酷似金屬的肌肉纖維集合體支撐起龐大的質量。
全身的體細胞有著電磁線圈般的功能，有著能產生強大電磁場的特性並能反過來吸收電波，並能利用電磁超材料通過電磁脈沖在表皮下形成單向能量防護罩（非對稱性透過防護罩）。
有防護罩保護的多層泡沫狀表皮非常強韌，不僅如此，還擁有優秀的再生能力，在承受數百、數千發規模的核爆炸時即使表層被等離子化，下層也能瞬間再生，因此即便受到這般程度的攻擊也幾乎沒有傷害。

由於原本是植物因此沒有體溫，無法通過紅外線探測，而且外皮還能將雷達的電波完全吸收，在水中具備聲吶也無法探測的驚人隱蔽性（普通怪獸在遠處也會被雷達探查到）。

在水中的機動性也相當強，似乎擁有電磁推進裝置，能比當時的潛水艇更快更隱蔽地在水底移動。

全身被藍白色電光包繞後從口部前方射出高加速荷電粒子炮能一擊擊穿山脈，並有著能熔化大陸板塊的威力，推測射程能達到30km。並且在荷電粒子炮發射時會產生強烈的放射線與EMP，民用電子器械會立即故障，能抵禦EMP的軍用設備在近距離也無法倖免。並且在發射時處於極近距離會受到大劑量放射線照射。

在行進路線上會殘留大量的放射線污染，因此哥斯拉出現過的地方會變得完全不適合居住（之後畢魯薩魯德散佈反核能細菌ANB成功將污染解除）。

推測擁有能看穿人類部署的高度智慧，並且比其他怪獸更加兇猛，梅托菲斯評價道“哥斯拉是絕對不會放過人類的”，可見其對人類的強烈敵意。並且那份攻擊性不僅會針對人類，還針對其他怪獸，即使是面對失去戰意逃跑的對手也會斬草除根般的執著追擊，是其他怪獸恐懼的對象。

憑藉其壓倒性的戰鬥力與生命力，給予人類文明毀滅性的打擊，並且將人類從地球上驅逐。在幾乎沒有人類的兩萬年歲月中君臨地球生態系的頂點並一直生存著，成為了移民計劃失敗後打算回歸地球的人類最大的阻礙。

---------------------------------

設計
本作的哥斯拉是植物起源，基本思路是讓人聯想到御神木般的巨木。
監督瀨下寬之以相撲力士為原型，打造了一個橫綱美型的造型，不同於異端般的真哥斯拉，基本上沿襲了傳統的造型。
頭部造型為了脫離肉食動物的印象而做得比較小，其特徵是從頭頂到鼻尖的纖細上顎，牙齒也跟捕食者不一樣，並不是長出來的，而是與顎一體化了。難以分辨的雙眼是混雜著黑色的綠色，外貌沒有壓迫感，給人一種老實溫和的印象。
體色設計為深綠色是為了給人苔蘚叢生的印象，背鰭的原型是柊葉，細看能看到葉脈

同埋仲有另一首移民船既設定

有中字

設定係植物就解釋到點解隻哥斯拉可以咁長命
好多新設定好正
但攪到第一集要用超多時間解釋

而家船上面係咪得返用水晶嘅外星族，整機械哥斯拉嗰族滅咗？
希望佢下集可以寫多啲呢兩個族，第一集暫時唔知佢為咩寫出黎，而家又多班地球土著，好驚佢浪費咗外星種族嘅設定

整機械哥斯拉嗰族仲有生存者，同考哥在房傾論文那個中年大叔係其中一個

唔係有2班外星人咩？話幫地球打哥斯拉果個族仲未出場

喺晒度

全部係度

白頭髮扎頭髮個個係其中一種外星人

黑髮黑皮膚條眉上面有幾點個個係第二種

今年冇記錯，美國版會上？

套野入面其實好多其他哥斯拉片既neta

睇個勢覺得應該好似哥斯拉最後戰役咁
班外星人係奸，放堆怪獸落地球，點知叫醒左哥斯拉
哥斯拉會主動攻擊人類可能同希德尼亞騎士個套差唔多，有外星人混係入面/用外星科技先引到哥斯拉

原來我睇漏左 仲以為係地球人黎

好似2019年先出叫怪獸之王 話有王者基多拉

今年五月會上怪獸惑星2

上次訪談話其他怪獸係地球生物進化

我搞錯咗，美版仲有魔斯拉，拉頓，好想快啲有得睇

唔好好似上次個套黑咪蚊 就收貨了

#metoo
下集應該重點講呢個種族

王者基多拉算唔算哥斯拉最強對手
設計上又係好霸氣
又好似同哥斯拉打過好多次

王者基多拉 戰績：0勝

對住哥斯拉唔記得有邊隻係真正贏過

人類

有野唔係好明白

主角喺機場目擊佢老豆老母既車隊俾哥斯拉秒左？
但條timeline係一萬年後佢地先重返地球？

超光速飛行令地球相對太空船既時間變快

戴斯特洛伊亞算唔算

戴乜鳩呀屌你
狄斯亞呀
狄斯亞邊有贏

我睇WIKI譯名咋 佢唔係打嬴細果隻咩

二世未成長晒唔算啦

講起世紀必殺陣就扯火
原版一開始香港嗰段劇情講大英祖國派皇家空軍打哥斯拉保護香港
亞視播嗰陣cut撚咗仲自己加段「支那解手軍考慮派兵支援香港」嘅旁白

SOR囉巴打 我唔記得隻野個名所以上WIKI搵
所以唔知個名係大陸譯名

3式機龍係東京SOS算唔算贏左

唔撚係卦？

亞視連朝早哥斯拉上岸，經過珍寶海鮮舫等景點都cut埋，一開始就係哥斯拉行到去彌敦道

嗰個係台灣譯名

魔斯拉同巴特拉圍攻哥斯拉算贏過掛,巴特拉仲犧牲埋
雖然下集哥斯拉又滿血復活

畀D蟲絲包住掉左落海

其實最後果隻哥斯拉係邊度出黎
係紅蓮哥斯拉復活定哥斯拉二世復活

二世，吸咗紅蓮啲能量變大咗

公元幾多年
機械哥斯拉都有2萬年？

2004四腳個條都叫一開始有打殘到哥斯拉既

太空哥斯拉，機械哥斯拉都叫打殘過哥斯拉
但最尾咪又係哥斯拉笑到最後

基多拉話晒都係哥斯拉最強敵人之一
成日比人笑好慘

三頭龍冇手又要同哥斯拉打埋身戰

屌，最想睇既機械哥斯拉一秒都冇郁過就壞尻左

下集講佢

哥斯拉個樣好撚慘

隻隻都一開始打殘到哥斯拉架啦

下集決戰機動增殖都市
都好肯定就係用返以前個廢案，打暴走機械哥斯拉
之後再整返好佢，第3集用黎打哥斯拉

哥斯拉最後無得笑既話點做落去，根本集集都一定最尾贏既，問題只係打得好唔好睇

有幾集輸/死

好橙，講講下又講翻去以前嘅godzilla

本身對怪獸都市收晒貨，cg水平已經去到日本頂級，咁當然同hollywood仲有好大差距，但起碼有資金投資比班人材繼續進步。

故事隻godzilla設定就好日本神道教feel，由地球/大自然生出黎用黎維持地球生命嘅破壞神

而兩個外星類人種旅入面成日拜神個班，由其係推主角上位個靚仔，我覺得好明顯對godzilla有特別企圖

而另一個戰鬥種族feel嘅黑人似乎係機械Godzilla嘅創造者。(我估)

係怪獸都市劇情睇似乎佢地都覺得機械Godzilla用唔到反而係好事咁

最終戰個場我就覺得好精彩，拍得出拼死一戰嘅決心，之後真哥斯拉出場個種絕望感又正！

最後Xai隻White Out真係好正

身為哥斯拉fans 特登down 返netflix去睇
最後真哥斯拉出場好震撼
成300米高
有無巴打知呢個版有無出figure

有，笨大特登出咗隻50cm高嘅「食玩」

不過唔知香港d舖截咗訂未，之前見孤仔有開訂

另外2萬年前版本嘅可動shm就周街都有

凱撒基多拉
無人類幫手，哥斯拉真係唔夠打

值唔值 2014電影果隻先580 又係全身都郁到
藍色背脊版先780

咁大隻其實幾少有 我覺得有錢可以買

以前啲片仲有動感，今集隻野仲慢過龜!

即係邊隻？有無圖？

好似係最後戰役套戲入面個大boss

就係最後戰役嗰隻
唔係轟天號叉電
哥斯拉應該真係收皮

大細哥斯拉係咪跟電影比例

係，相差6倍